呢排入親m記都想打乞痴

以後警察唔使用胡椒噴霧啦
落shark shark粉得啦

冇人回

On9